有冇人可以答我選功能組別點樣幫到義士？

講明先，我係分化架啦係鬼架啦。

義士被捕後需要面對既係警賊暴力對待、性侵、殺害，唔死得就要面對10年刑期既暴動罪，你地可唔可以解釋到俾一眾前線勇武知，玩功能組別係有啲咩用？

講咗好多次
可以做就做晒佢
你點知邊條路係work

唔係淨係幫義士 咁窄
義士點解要走出黎
大白象工程 滅殺種族文化 扼殺市民自由
呢啲功能組別都可以做到

如果以你個講法 邊洗有黃食經濟圈
邊洗要連儂牆 邊洗要遊行

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒